# このリポジトリーについて

### このリポジトリーは、バスのよくわかんねぇやばい沼に落ちた作者[(@nobudora101)](http://www.twitter.com/nobudora101)の物置です。  
#### ~~需要？なにそれ？~~
---
# ファイルをダウンロードしたいとき  
### ファイルのページに行って、「RAWで表示」を押すと、ダウンロードできます。
 ---
# 各ファイルの説明
### 神戸市・山陽バス音声合成番号表
### メイン、かつ一番力の入れてる…はずのファイルです。  
#### 神戸市・山陽とか言いながら、対象は***神戸市、山陽、神姫、阪急、伊丹市、六甲山上***です。
   
## 廃止バス停時刻表
#### 題名の通り。神姫onlyです。

## 神姫バス停留所番号、神戸市バス停留所番号一覧
#### 出来るだけ改正毎に更新するつもりです(あくまでつもり)

## 神姫放送抜けチェック
#### 番号表の営業所毎の対照表みたいになってますね…
##### ~~てかもうこれで良くない？~~

## 日工電機ランプチェッカー一覧
### 未完でしかない。目撃情報等はTwitterのリプやDM、プルリクエスト等で。
## てかくれ。くださいお願いします…
---
# その他  
### 何かあれば、作者のTwitter等まで。
## 特にランプチェッカーの情報、お待ちしています。
## 送っていただける際は、画像と事業者情報を送っていただけると助かります。